# SoundLib by PKUPiano.
# Copyright (C) 2022 PKUPiano. All rights reserved.
# This file is distributed under the same license as the SoundLib package.
# Boshi An, boshi_an@stu.pku.edu.cn, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-20 16:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-30 12:38+0800\n"
"Last-Translator: Boshi An, boshi_an@stu.pku.edu.cn\n"
"Language-Team: Boshi An, boshi_an@stu.pku.edu.cn\n"
"Language: zh_hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\App\models.py:60 .\Templates\user_change.html:43
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: .\App\utils\index.py:50 .\App\utils\login.py:18
msgid "PKUpiano Sound Library!"
msgstr "北京大学钢琴社：声音图书馆"

#: .\App\utils\user.py:113
msgid "Congratulations! You can now access the full content of this website."
msgstr "恭喜你验证成功！现在你可以使用该网站的全部功能了"

#: .\App\utils\user.py:115
msgid "Verification code incorrect!"
msgstr "验证失败！"

#: .\App\views.py:227
msgid "Email is not a PKU email address."
msgstr "这不是一个北京大学邮箱"

#: .\App\views.py:230
msgid "We have send you a verification email, please check your inbox."
msgstr "我们向您发送了一个验证邮件，请查收"

#: .\SoundLib\settings.py:124
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: .\SoundLib\settings.py:125
msgid "English"
msgstr "英文"

#: .\Templates\base.html:139
msgid "PKUPiano Sound Library!"
msgstr "声音图书馆"

#: .\Templates\base.html:141
msgid "Need to have a background."
msgstr "北京大学钢琴社"

#: .\Templates\base.html:152
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: .\Templates\base.html:155
msgid "Bilibili Link"
msgstr "B站链接"

#: .\Templates\base.html:158
msgid "Wechat QR-code"
msgstr "微信二维码"

#: .\Templates\base.html:164
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: .\Templates\base.html:167
msgid "Site GitHub Project"
msgstr "网站GitHub链接"

#: .\Templates\base.html:170
msgid "Wechat Server GitHub Project"
msgstr "微信公众号GitHub链接"

#: .\Templates\base.html:175
msgid "ICP Code"
msgstr "ICP备案号"

#: .\Templates\base.html:181
msgid "Public Security Record"
msgstr "公安备案号"

#: .\Templates\base.html:190
msgid "Help Preserve This Project"
msgstr "帮助保护这个项目"

#: .\Templates\base.html:191
msgid "Support for the continued development of PKU piano club."
msgstr "帮助北京大学钢琴社"

#: .\Templates\base.html:194
msgid "Switch language"
msgstr "切换语言"

#: .\Templates\composer.html:13 .\Templates\composer_change.html:13
msgid "Composer Information"
msgstr "用户信息"

#: .\Templates\composer.html:25 .\Templates\index_upload.html:31
#: .\Templates\recording_change.html:41 .\Templates\user.html:24
msgid "Description"
msgstr "介绍"

#: .\Templates\composer.html:35
msgid "Change Composer Info"
msgstr "更改用户信息"

#: .\Templates\composer.html:43 .\Templates\index_members.html:27
#: .\Templates\index_search.html:45 .\Templates\index_search.html:64
#: .\Templates\user.html:53
msgid "Recordings"
msgstr "个录音"

#: .\Templates\composer.html:51 .\Templates\index_search.html:15
#: .\Templates\index_timeline.html:14 .\Templates\recording.html:28
#: .\Templates\user.html:61
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传自"

#: .\Templates\composer.html:53 .\Templates\index_search.html:17
#: .\Templates\index_timeline.html:16 .\Templates\recording.html:23
#: .\Templates\user.html:63
msgid "Composer"
msgstr "作曲家"

#: .\Templates\composer.html:60 .\Templates\index_search.html:24
#: .\Templates\index_timeline.html:23 .\Templates\recording.html:37
#: .\Templates\user.html:70
msgid "Uploaded at"
msgstr "上传于"

#: .\Templates\composer_change.html:19
msgid "The new name is conflict with other composes!"
msgstr "你的用户名与他人重复！"

#: .\Templates\composer_change.html:26
msgid "Change failed due to some unkonwn reason!"
msgstr "由于未知原因，注册失败！"

#: .\Templates\composer_change.html:34 .\Templates\index_upload.html:19
#: .\Templates\recording_change.html:29
msgid "Composer Name"
msgstr "作曲家名称"

#: .\Templates\composer_change.html:41 .\Templates\user_change.html:75
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: .\Templates\composer_change.html:46 .\Templates\user_change.html:82
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\Templates\index.html:16 .\Templates\index.html:20
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: .\Templates\index.html:25 .\Templates\index.html:29
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: .\Templates\index.html:34 .\Templates\index.html:38
msgid "Composers"
msgstr "作曲家"

#: .\Templates\index.html:43 .\Templates\index.html:47
msgid "Upload"
msgstr "上传录音"

#: .\Templates\index.html:52 .\Templates\index.html:56
msgid "About"
msgstr "关于"

#: .\Templates\index.html:63
msgid "Anything"
msgstr "搜索任何东西"

#: .\Templates\index.html:66
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\Templates\index_about.html:8
msgid "What is This Website"
msgstr "这是什么网站"

#: .\Templates\index_about.html:10
msgid "This is a website maintained by Peking University Piano Club."
msgstr "该网站由北京大学钢琴社运营"

#: .\Templates\index_about.html:11
msgid "We built this website based on the idea of enjoy, share, and remember."
msgstr ""
"该网站为欣赏、分享和记录音乐而设计。一群音乐爱好者聚集于此，希望他们留下的音"
"乐在毕业之后的数十年仍能被人聆听。"

#: .\Templates\index_about.html:13
msgid "How to Use This Website"
msgstr "这是什么网站？"

#: .\Templates\index_about.html:15
msgid ""
"Anyone can access all the recordings and club membser through this website."
msgstr "任何人都可以访问该网站的所有录音和成员信息。"

#: .\Templates\index_about.html:17
msgid ""
"If you are a student of Peking University, you can upload your own "
"recordings after signed in and verified your email."
msgstr "如果你是北京大学的学生，在注册并验证邮箱后，你将可以上传自己的录音。"

#: .\Templates\index_about.html:19
msgid "Check Us Out!"
msgstr "来关注我们！"

#: .\Templates\index_about.html:21
msgid "Public We-chat ID of PKU Piano Club: pianopku, here's our QR code:"
msgstr "我们的微信账号是pianopku，这里是我们的二维码："

#: .\Templates\index_about.html:23
msgid "Or view our videos at Bilibili: "
msgstr "或者来Bilibili看我们的视频："

#: .\Templates\index_about.html:25
msgid "CLICK HERE!"
msgstr "点这个链接！"

#: .\Templates\index_members.html:15 .\Templates\index_search.html:33
msgid "Last login"
msgstr "上次登陆"

#: .\Templates\index_members.html:23 .\Templates\index_search.html:41
msgid "Joined in"
msgstr "注册时间"

#: .\Templates\index_upload.html:10 .\Templates\recording.html:13
#: .\Templates\recording_change.html:13 .\Templates\recording_change.html:19
msgid "Recording Information"
msgstr "录音信息"

#: .\Templates\index_upload.html:13 .\Templates\index_upload.html:15
#: .\Templates\recording_change.html:22
msgid "Recording Name"
msgstr "录音名称"

#: .\Templates\index_upload.html:32
msgid "Enter details here..."
msgstr "在这里输入介绍"

#: .\Templates\index_upload.html:35 .\Templates\recording_change.html:45
msgid "Recording File"
msgstr "录音文件"

#: .\Templates\index_upload.html:40 .\Templates\index_upload.html:44
#: .\Templates\password_reset.html:21
#: .\Templates\password_reset_confirm.html:18
#: .\Templates\recording_change.html:50
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\Templates\index_upload.html:46
msgid "A user can upload recordings if logged in and get email verified."
msgstr "只有用户登陆并验证邮箱后可以上传录音"

#: .\Templates\login.html:10
msgid "Registration Success!"
msgstr "注册成功！"

#: .\Templates\login.html:20 .\Templates\util_back.html:6
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\Templates\login.html:28 .\Templates\user_change.html:19
msgid "Passwords should be the same!"
msgstr "两次输入的密码不一致！"

#: .\Templates\login.html:35 .\Templates\user_change.html:26
msgid "Your name is conflict with others!"
msgstr "你的用户名与他人重复！"

#: .\Templates\login.html:49 .\Templates\user_change.html:33
msgid "Registration failed due to some unkonwn reason!"
msgstr "由于未知原因，注册失败！"

#: .\Templates\login.html:56
msgid "Login failed!"
msgstr "登陆失败！"

#: .\Templates\login.html:66 .\Templates\login.html:83
#: .\Templates\password_reset_complete.html:17
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: .\Templates\login.html:72 .\Templates\login.html:74
#: .\Templates\login.html:95 .\Templates\login.html:97
#: .\Templates\user_change.html:50
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: .\Templates\login.html:78 .\Templates\login.html:80
#: .\Templates\login.html:107 .\Templates\login.html:109
#: .\Templates\login.html:115 .\Templates\user_change.html:62
#: .\Templates\user_change.html:64 .\Templates\user_change.html:70
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\Templates\login.html:85
msgid "Forget?"
msgstr "忘记密码？"

#: .\Templates\login.html:89 .\Templates\login.html:118
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: .\Templates\login.html:101 .\Templates\user_change.html:56
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: .\Templates\login.html:113 .\Templates\user_change.html:68
msgid "Password Again"
msgstr "再次输入密码"

#: .\Templates\password_reset.html:11
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: .\Templates\password_reset.html:13
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: .\Templates\password_reset.html:16
msgid ""
"Enter your email address below, and we'll email instructions for setting a "
"new one."
msgstr "输入你的邮箱，我们将向您的邮箱发送重置密码的链接"

#: .\Templates\password_reset_complete.html:10
msgid "Password reset complete"
msgstr "密码重置完成"

#: .\Templates\password_reset_complete.html:12
msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "你的密码已经设置，可以前往登陆"

#: .\Templates\password_reset_confirm.html:11
msgid "Enter New Password"
msgstr "输入新密码"

#: .\Templates\password_reset_confirm.html:13
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "情输入两次你的密码以确保你没有输错"

#: .\Templates\password_reset_done.html:11
msgid "Password Reset Sent"
msgstr "密码重置邮件已经发送"

#: .\Templates\password_reset_done.html:13
msgid ""
"We've emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly."
msgstr ""
"我们已经发送了密码重置邮件，如果该邮箱有一个关联的账号，你将很快收到该邮件"

#: .\Templates\password_reset_done.html:16
msgid ""
"If you don't receive an email, please make sure you've entered the address "
"you registered with, and check your spam folder."
msgstr ""
"如果你没有收到邮件，情确保你输入了对应账号使用的邮箱，并且检查邮箱的垃圾箱"

#: .\Templates\recording.html:40
msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr "你的浏览器不支持播放音频"

#: .\Templates\recording.html:47
msgid "Change Recording Info"
msgstr "更改录音信息"

#: .\Templates\recording_change.html:46
msgid ""
"If you don't want to change the recording file, you can keep here blank."
msgstr "如果你不想修改录音文件，可以忽略这项"

#: .\Templates\recording_change.html:53
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\Templates\recording_change.html:59
msgid "Delete Recording"
msgstr "删除录音"

#: .\Templates\recording_change.html:63 .\Templates\user_change.html:98
msgid "Please Confirm."
msgstr "请确认"

#: .\Templates\recording_change.html:64 .\Templates\user_change.html:99
msgid "By clicking on the "
msgstr "点击"

#: .\Templates\recording_change.html:64 .\Templates\recording_change.html:75
#: .\Templates\user_change.html:99 .\Templates\user_change.html:112
msgid "Yep, Delete"
msgstr "是的，删除"

#: .\Templates\recording_change.html:64
msgid ""
" button, this recording will be permanently deleted and CANNOT be recovered."
msgstr "按钮将会永久删除该录音，并且<b>不能</b>被恢复"

#: .\Templates\recording_change.html:67 .\Templates\user_change.html:104
msgid "Are you sure to delete it?"
msgstr "你确定要删除吗？"

#: .\Templates\recording_change.html:72 .\Templates\user_change.html:109
msgid "Nope, Go Back"
msgstr "不，返回"

#: .\Templates\user.html:13 .\Templates\user_change.html:13
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: .\Templates\user.html:30
msgid "Joined on"
msgstr "注册时间"

#: .\Templates\user.html:35
msgid "Change User Info"
msgstr "更改用户信息"

#: .\Templates\user.html:40
msgid "Verify Email"
msgstr "验证邮箱"

#: .\Templates\user.html:46 .\Templates\user_change.html:86
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: .\Templates\user_change.html:89 .\Templates\user_change.html:94
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: .\Templates\util_back.html:10 .\Templates\verification_success.html:14
msgid "Home"
msgstr "回主页"

#: .\Templates\verification_fail.html:14
msgid "Verification Failed"
msgstr "验证失败"

#: .\Templates\verification_needed.html:14
msgid "Operation Failed"
msgstr "操作失败"

#: .\Templates\verification_needed.html:17
msgid "You need to first authenticate your email."
msgstr "你需要先验证邮箱"

#: .\Templates\verification_pending.html:14
msgid "Pending Verification"
msgstr "等待验证"

#: .\Templates\verification_success.html:19
msgid "Verification Successed"
msgstr "验证成功"

#~ msgid ""
#~ " button, current user will be permanently deleted and CANNOT be recovered."
#~ msgstr "键，当前用户将会被永久删除，并且<b>不能</b>被恢复"

#~ msgid "Wechat（Todo）"
#~ msgstr "微信公众号"
